[NBA] 公道講句 Westbrook 已經超越咗 Jordan

中肯

even fashion

真，MJ依啲廢老打到去Finals先做到既成績，我地西書第一輪己經做到

龜個種熱血好吸引fans架

Even Hair

呢球真係痴撚線

剷入去再揾人傳都無咁樣衰